除咗哺乳類動物，有咩動物嘅雄性會靠強姦搵伴侶

特別係鳥類，好似全部都係雌性揀雄性

你

雌鳥類就港係女
雄鳥要出盡九牛二虎跳求偶舞先追到

螳螂 雖然冒死偷屌唔知叫唔叫姦

連登仔
唔好話講咗除哺乳類動物
連登仔係冷血動物

龜 青蛙

倒返轉頭諗 除左人類同鳥類要溝女 仲有邊種生物唔係靠强姦繁殖下一代？

你好冷血

係動物世界邊有強唔強姦人先會套呢d道德觀念

蜘蛛要跳舞溝女

就算提問者係有道德觀念
唔代表條問題本身有道德觀念 強姦字面意思可以冇道德概念

我唔係警察

中出即飛你估唔洗代價?